見到成班中二病連仔就覺得好撚過癮

日日都見到有post話
自己雙重人格 精神分裂 諗得太多 又呢又盛
講撚到自己有幾特別
好心你班毒撚就唔好咁多幻想
成撚日ff自己有咩病
外人睇你只係覺得你on99咋